(睇人仆街最... 下。)馬明同Sammi 嘅反應收哂報紙佬皮

點會估到一個情緒病
一個俾人煩老母帶綠帽

咁快起得番身
都好
等大家聚焦番圖犯條例